# gps-la.com Wordpress template #
## http://gps-la.com 

Strona oparta o CMS Wordpress stworzona dla amerykańskiego przedsiębiorstwa, na podstawie szablonu dostarczonego przez grafika.

### Technologie użyte: ###

* HTML5
* CSS3(Sass)
* jQuery
* PHP (Wordpress)

